爆漫點解講到動畫化好似好難咁

明明大部分漫畫都有動畫化
連一啲好小眾漫畫都有
例如元氣囝仔，異國迷宮之類

因為作者有心為難佢哋去拖長個故事

作者拎左80，90年代個思維去整世界觀掛
係近三四年動畫化成效明顯
投資成本又低
搞到一堆垃圾作品都有投資者

一黎就達成夢想咁之後係咪變日常啊

睇下爆漫既作者係邊兩個

人地點會用依家個環境

段象中無乜連載緊係無動畫化

大部份漫畫
其實真正式紅得起多人識又有中文化漫畫響日本佔好少

你計返一年有幾多本漫畫出爐，同埋動畫化既比例就知，依家好多動畫都係輕小說改篇/原創

漢化組漢化D紅既作品
冇咁紅既冇漢化到
咪有大部分漫畫都有動畫化既假象

者係我地講緊冷門作品其實日本唔算冷門

的確
去日本漫畫鋪真係好多都唔識 見到封面幾吸引就抄低個名翻黎search
連漢化都無

例如睇返JUMP果個連載表

勁多都未睇過其實

好多套一年都連載唔到
過到一年真係要還神

exactly

一開頭果套未知名 佢本來套cpc都有機會動畫化 但係怕引人犯罪所以冇 之後果套垃圾緊係唔動畫化 佢4套入面第一套賺知名度 第2套已經有機會動畫化 第3套自己垃圾冇計 第4套就動畫化到

好多紅字